嚴選19-20英超最難忘賽事

我自己就
1.李城9-0修咸頓
2.阿士東維拉0-0錫菲聯 門線技術

屈福特3-0利物浦

腳毛越位

完lockdown後鏝阿
地雷斯

迷雲大勝日

唔記得邊場

胳肋底越位

記得有個坐住輪椅細佬支持愛隊
最後仲要贏埋 可能係佢人生一個好緊要既回憶
呢啲足球以外既嘢好正

熱刺對諾域治？

屌你老母

連美欺壓軸入波

愛華頓2:2紐卡素

紐卡素90分鐘補時連入2球，超on9碧福特

呢段好正仲贏埋

主場 曼聯12m 多撚到痴晒線

曼 2-2 修仔
畀人絕殺

仲搞到個賭仔見財化水

狼王反CPU日

麥湯中場射爆曼城

無事.
間博彩公司照派比買咗呢個投注既所有人.
應該當做宣傳

賭仔最後將筆錢捐左出去做善事

好撚heart warming ben foster對佢好好

呢個真

獌雙殺鏝

有狼隊

狼隊對利狗